好奇一問，地鐵站出面嗌咪果d 咩人黎？

不停叫人擔遮，離開地鐵站，戴口罩，幫前線擔遮，出馬路擔遮，交出六角匙前線做緊野
無知一問佢地係…?

香香港人

唔係話冇大台？

三不，冇勇氣被捕既香港人

冇大台叫人幫手都得掛

講真 嗌埋啲濕鳩口號無人應佢真係好柒

我想講，佢地其中有條友，講野都幾唔客氣同聽落好梗耳